無双糧無花紅無福利凍薪

咁多位巴士會點做
做左一年幾 入職話過試用加人工
最後不了了之 再黎緊似乜都冇
我係咪應該準備走人

返中國啦

咩意思？ 番大搵食？

双你老母

個雙字 雖然日本好似都係咁 但係香港都係用返繁體好d

因為我用手機筆劃輸入 懶
而且我知道日本無双都係用呢個双字
所以習慣性用左日文個双字 唔好意思

垃圾工
走啦

標題打左殘體字

打個雙字都懶？

果陣訓向到 手機用筆劃
咁岩又之前打緊大蛇無雙3u 冇左果下意識姐
估唔到咁敏感 我錯 對唔住

唉 本來諗住討論下 點知衰左向自己懶打左個日文雙字 唉 off topic
唔好意思咁多位大佬

真係想屌我既 起一起我底 禁個掣係咪咁麻煩呢
唉 人地都話法律不外乎人情 我打左日文雙字都搞成咁 完全討論唔到

你就係嫌麻煩先唔打雙啫
不過算啦
討論返個topic
騎牛搵馬囉
一年幾經驗
夠做啦
不過而家個時勢應該好難搵

走啦 屌佢老味 叫佢請奴隸啦

你番工為咩？自己諗

我都成日打個网字
大家好得意